銀魂 636訓

鬥屈血統

我到底睇緊乜

鍚春袋

做乜鳩今集

呢條真係名副其實既廢老

空知又玩下體

隻boss仲要一路比人打下體一路解說
好敬業

點解打戲都可以畫得咁搞笑

阿伏兔變左新八咁吐嘈

黎特

得猩猩先諗到咁既野

做乜鬼

真係得銀魂係呢方面玩得咁出色

蛋蛋

一路行一路傻笑

痴孖筋又冇食藥

近藤局長

仆街 諗住去秘撈都俾你發現左